[警員資料外泄] blockchain技術交流

睇到警犬比人公開資料 諗起呢單新聞

利申 玩開cryptokitties

仲有:

係喎

加埋建制賣港database

嘩, 呢個要推

區域鏈 加list

Push

一邊擺steemit
一邊擺ethereum
清華都係擺信係eth度

Steemit仲有人用架？

條team都執柒左但media in blockchain黎講叫仲係最熱門果個啦